<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://yale.ckjweb.tk</id>
    <title>Yale&apos;s Blog</title>
    <updated>2023-04-16T08:45:18.348Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <link rel="alternate" href="https://yale.ckjweb.tk"/>
    <link rel="self" href="https://yale.ckjweb.tk/atom.xml"/>
    <subtitle>Yale&apos;s Blog</subtitle>
    <logo>https://yale.ckjweb.tk/images/avatar.png</logo>
    <icon>https://yale.ckjweb.tk/favicon.ico</icon>
    <rights>All rights reserved 2023, Yale&apos;s Blog</rights>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[作品书]]></title>
        <id>https://yale.ckjweb.tk/post/zuo-pin-shu/</id>
        <link href="https://yale.ckjweb.tk/post/zuo-pin-shu/">
        </link>
        <updated>2023-04-16T08:21:57.000Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[<p>想看看东南西北游记吗？那就来吧！<br>
有一块石头里面空空的，什么也没有，突然，，这块石头碎了，之后就开始地震了，一朵花感觉到了，这朵花里面坐着一个小仙女，小仙女旁边坐着个孙悟空，突然，孙悟空变大了，他踩到了这朵花，这朵花里面的小仙女被悟空给踩死了，悟空见到旁边有条河，他就踩了进去，结果她差点被淹死了，里面坐着一条龙，原来是这条龙救了他，这条龙坐在一个宝座上，突然，他喷出一阵火，把周边的房屋都给烧了，其中就有李洞宾的屋子，李洞宾在睡梦中被惊醒了，他拿着他的武器打死了这条龙，之后这条龙又喷出一阵火，把李洞宾给烧死了，这场地震又惊动了一个叫猪八戒的神仙，此时，他正在河边挑水呢，他旁边还坐着被悟空踩死的那个小仙女呢！孙悟空和猪八戒结为了朋友，之后，孙悟空和猪八戒一直快乐的玩着，突然有一天，悟空被压在山下，出不来了！八戒努力移开山，但是猪八戒没有移开山，突然猪八戒旁边的小仙女说话了，她说：“八戒是天上的神仙，我是女战士，上帝派我下来迎接你。”突然，山不见了，悟空立即上去找上帝，他骂道：“你这个上帝，我又没什么，又派一个小仙女来接我，而且还要大山来压我，真是的，烦死了😣”上帝说：“你竟然这样，那我就不客气了，我要把八戒给变坏，让八戒杀死你😠。”孙悟空说：“我不要😣。”之后，孙悟空就回去找八戒了，找到八戒后，他就跟八戒走上了一条路，忽然，前方有一条河，那条河里的浪花好像怪兽一样扑过来，八戒一下子被卷进河里了，悟空也没有办法过河，突然，远处有一只小木筏，小木筏飘过来，但是小木筏也沉下去了，里面的一个大汉被淹死了，其他人都游上了岸，他们告诉悟空，这里太惊险了，我们船上有一个不会游泳的，都沉下去了，不要再去了，可以绕道走，不过绕道走的那条路比较远，在路上会有野兽，但是河水比野兽更可怕，所以还是绕道走吧！悟空说：看来我只能绕道走了，但是八戒还在河里，怎么办呢？π_π，大汉们一起说：我们可以帮您做一些事情，不过八戒是救不上来了，悟空说：啊，那怎么办？╯▂╰大汉们没有回答，他们只是做了一个手势，之后，悟空明白了，悟空对大汉们说：谢谢你们，再见✋，之后就走上了另一条路，突然间，一个野兽冲出来，悟空吓得直接飞到天上去，不一会儿悟空又下来了，他说：好险，但是没人答他的话，他说：我现在在哪里？还是没人答他的话，悟空一下子惊慌失措，大惊失色，他念起咒语：我不要上下，我不要左右，我只想要飞沙走石，他话音刚落，噼里啪啦，矿矿矿，噼里啪啦，矿矿矿……地动山摇，飞沙走石，悟空的眼睛被迷住了，悟空只好闭着眼睛走路，突然，他又念起咒语，少少少，多多多，最好中间来罗嗦，上上上，下下下，最好太阳西边落，左左左，右右右，最好两边都不靠，前前前，后后后，最好不前也不后，上上上，下下下，最好中间最舒适，小尖角，小头像，我要飞沙走石停，他话音刚落，沙子不飞了，石头不走了，大地也安静了，周围悄无声息，悟空看见一座山，他爬了上去，噼里啪啦！噼里啪啦！噼里啪啦…………悟空被吓了一大跳，突然，天上下起了鹅毛大雪，远处有个人影走来，突然，又是噼里啪啦，噼里啪啦，啪啪，啪啪…………悟空问前面那个人，请问为什么会有这么多噪音？⊙_⊙前面那个老奶奶说：这里是地震山，山上有个地震王，他的宫殿里全是金银珠宝，只要地震王同意您，应该就可以过这座山的，悟空说：那么这山上还有野兽吗？老奶奶说：这山上的野兽都是地震王管的，悟空说：谢谢老奶奶，再见✋，悟空继续上路去了！过了一阵子，他见一个豪华的宫殿，他从窗户里看到一个国王正在宝座上坐着，</p>
]]></content>
    </entry>
</feed>